不停重新開機/入RECOVERY MODE

J7 PRIME
想知究竟咩事
拎去換電,間鋪話燒底板

PS+利申:非本人

Samsung機傳統黎

BTW 條ON9成日叉著黎玩
查實有排仲用到,我都點到明換電就得
間鋪呢加收左佢部野話要唔知整幾耐

入到咪入download mode flash個rom睇下得唔得囉
J字頭電子垃圾仲整乜鬼

機都放低左人啦

更新，間野打黎話入水
明明係電問題都可以加到收800蚊

換舊電都可以變0左我問題

有部巴絲有換電鋪推介

800蚊整部J字頭垃圾揾鬼整咩

根本得賓賓先買

已買新機
仲要廢1倍

利申,想diy修理,bro有無推薦工具組

部野E+要人手入RECOVERY MODE...
插電腦直接安裝OS點撚知一直都FAIL 部腦都有DETECT既反應但接唔通,先留意到OS升左做8.0

理論上我諗機主條弱智應該唔識自己升,應該係間鋪自己手動升
之前仲叫做入得到
呢加幾次BOOT都係彈dm-verity verification failed
做埋GRAPHICS TEST FAIL 仲直接重新開機
螢幕仲要有一小撻黑撚左

屌你老母乜尻垃圾鋪黎